如果矮1cm可以換到10萬 你會矮幾多

換夠100萬
利申 180cm

睇黎你好窮

用10萬搵高1cm ok？

高10cm又唔會幫你搵到100萬

本身屋企大把錢 唔需要
利申178

矮剩5cm做蟻俠

可以拎返幾十萬降做180

俾10萬換1cm得唔得

Hobbit

齊頭1500萬，這是我全部的身高了

咁平嘅話 呢個世界仲有矮撚？

我180cm 就換夠200萬啦

我淨低20cm就夠

我要消失 矮到0cm唔該

好有深度 真係想賺錢既同時又想高多少少

你要幾多我俾返你